台灣興啲咩究竟？又值得買？

啲人成去台灣，咁究竟有咩咁值得去？有咩野係興？值得買？
講風景又唔夠日本靚，野食又唔係特別正
除左台妹正啲之外

屌佢哋

過一過台灣屌台妹咁兒戲
係咪完全無野值得去台灣買或者睇

有fd 話陪女浸d 旅館溫泉，豆多兩豆話唔識日文

查實台灣真係。。。

而家咁多廉航又唔係咁講呀

屌左先算

同日本相比 台灣張機票最值得買

台妹
冇了

我都淨係諗到只得台妹

鐵路囉仲有
其他真係不了..
夜市污糟到仆街

即係你話日本 泰國呢啲都話有啲野食啊 公仔呀 好多野買下 台灣我真係一樣都諗唔到

計最平既機票, 我去大阪($6百尾)平過台北($7百頭)
其實而家台灣D 酒店都唔平得幾多.

計最平有咩用
成日都有最平？
事實上日本機票普遍貴過台灣

咁呢個我都認同
如果計去3日2夜飲飲食食鳩HEA下. 台灣又真係方便好多. 1個鐘多D 機程

大屌燒（真人版）